Sel 1mal Julil aastal 1870 ollid kohto päewal koos Purdi koggokonna kohto Peawannem Andres Juntsohn Körwa mehhed Mart Wenno ja Jaan Södi. 
1) Wannamoisa wallitseja kaewas kirja läbbi et seal wäljal on käinud wiljas
Kustas Arro 1 hobbone.
Jürri Lauri 1 ---------.
Arroda s Jürri 1 -------.
Hand Hawik 1 ---------.
Hirri Tönnis 1 ---------.
Tammiko Ado 1 ---------.
Jürri Ulla 1 ---------.
Waino Hindrek 1 ---------.
Jäeb polele.
